CNBlUE 強勢comeback

聽左8th mini album 未

聽左幾次！
想問下album standard & special ver 係禮品唔同 定連入面既photo album 都唔同

CNBLUE 強勢回歸

入依到